「痴撚線突發」英國係未用過既testing kit上發現武漢肺炎病毒

原來可以咁樣幫還押手足

唔知批課邊度來呢
某國：近排有批testing kit好平，有興趣打呢個電話

支那快啲把握經濟機遇，推出test kit for test kit啦

係咪又係中國啊

今次真係生化襲擊

係咪等緊出師有名打柒支那？

痴撚線扮抗疫真播毒

屌真定假，怕係april fool

咁痴撚線

鬼佬media有共識唔拎呢樣野玩

包驗到

得3成準，但驗果個十成中硬

好似今次唔關支那事
係盧森堡

一鋪整死晒你班醫護同實驗室倣野既人，然後跪地叫我大佬救命。

盧森堡啲kit 發現有毒，可能嗰度啲工人奶咗嘢再痴咗啲毒落去

睇完內文都諗緊

二手test kit??

But one production firm, Luxembourg-based manufacturer Eurofins, told UK labs on Monday that deliveries would be delayed as core parts had been contaminated with coronavirus, the Telegraph reported.

盧森堡製造商未寄去英國前已經發現, 所以有一批testing kit會delay

之前有位巴打開口中
話最恐怖係抽血支針有毒
驗邊個中邊個

原文標題起得好古惑，令人以為啲kits 已經流出市面用緊

唔中都變中

所以咪有驗幾次就會陰變陽

一早估到,根本唔係啲咩驚奇野,支那就係咁邪惡冇底線
白人永遠都唔會理解到支那既魔鬼之惡,你講支那既衰野外國左膠一句話假冇可能,永遠相信人性光輝美好

基本上可以同支那宣戰了
點受污染法都唔應該驗到武肺掛？

，

cls

Pin呢個

Cls

睇你班港豬仲敢唔敢用淘寶

華春莹 ： 而家咪支支都準囉

痴能線

樓豬請pin

快手到

支那出品

心意

幾時盧森堡花名叫支那

同盧森堡宣戰

同偷襲珍珠港有咩分別？

港女狙擊手

係lor
仲唔快啲同盧森堡宣戰

你篇source寫：Luxembourg

留名睇口交部話英國老屈

Luxembourg-based manufacturer Eurofins

樓主下次記得睇埋內文

盧森堡都有口交部？

但係個core parts唔一定喺Luxembourg嚟

冇睇內文sor

盧森堡製造？

Ching英明

錢生錢永動機

依家命中率100%又唔得

西人真係好撚蠢

真輸出病毒

始終中蟈人係最古惑既畜牲

lm

癲

痴撚線

入嚟就係為咗睇呢張圖

心知肚明

八國聯軍 2.0

又山寨貨又毒針
唔打鳩你真係唔係人

無事變有事
武漢製造

100%準確

賣二手tester可能性大啲

乜真係會打咩？日落國真係睇死佢唔夠薑，連執死雞都未必敢

推

全人類公敵=中共

屌你盧森堡幾時又變咗中國一個省

隨testing kit 附送支那肺炎病毒樣本

呢個係咪其中一個令啲本身驗左幾次陰性又變番陽性嘅原因

煲大佢唔該！！！！

咁都得

係真就打仗啦
講經咩

重用？

唔試下驗點知驗唔驗到

チラシ
CM 木村拓哉TamaHome「チラシ篇」30s - YouTube

中國 = 世界病毒輸出國
有病毒既 test kit 送到英國
英國人無病都變有病

Load咗成分鐘 係未用過？英國無用過testing kit 話啲人有武漢肺炎？

喺啊

唔該用返啱字先出post

貨

香港每日咁多野支那入口 gg

如果查到係畜意既
真係可以正式宣戰

唔止淘寶， 所有支那入口嘢都好危險
例如蔬菜水果肉都死得

今時今日仲淘大陸野真係博拎達爾文獎

打飛機？

另一種方法嘅大規模生化戰在進行中

死開啦垃圾

唔洗驗血
驗口水啫

支那狗 幾撚陰濕
中左招又點會俾開工
根本存心播毒

幾時殺光支那狗

出工廠前發現比病毒污染。 成件事唔同喎

去到第廿個reply 先有人quote 出黎…上面果堆人幾乎個個唔睇字

黨嘅關懷

自膠

遲早支那全部出口都有病毒，繼續淘寶啦大家

原材料邊到入口？

支那製？
我隔離po有講過，呢個時候各國防疫工作無乜用
我係支那一定趁亂輸出更多病毒
呢個時勢點追查 查到都確認唔到係生化襲擊
歐美有排都搞唔撚掂

弱智 應該得你睇唔明
同埋有link有內文，咁都唔識就讀多幾年書先好學人上討論區

蘑菇係未特登想引起WW3

用一枝驗孕棒
不但止得3成準
用完反而會大肚

支那國 唔掛得知其他國家咁多確診

放seed

嘩屌
好撚痴線

可能係一個
貨係假但心係真既地方

同問

支那真係痴撚線

99.9999999%係中国製造

開支那波啦